[IQ題]咩科係唔洗計分

秒我 今次認真高質
3頁秒到
左手抄你個名30次

Free fall

咩科

Waterfall

刑事情報科

唔記得左一句
學生都一定要上嫁
但老師話唔洗計分

秒

我錯
前面果幾個各抄3次啦
照樣今晚交貨

this
睇this

攪邊科？

完全唔理我

數學科

因為算鳩數

nono

物理，因為勿理

我開估啦不如
再係咁我怕我抄到扑街啊
咁次係我出得唔夠詳細
講少左野
咁快就開估
答案係

( Show Blocked User - 落薯 )

咁點解學生一定要上牙

mock text啊
明明老師話一定要上
但唔計分啊

好牽強

知衰啦
原來諗住可以玩奈啲

垃圾